imac 開唔到機

imac 2009 (late)

諗住重新安裝就變左咁啦

換過部

死HDD
09年就換機啦

認真？我琴日明明用緊

用到10年已經好大命

謝謝

入唔入到洗機果下 cmd+R

如果唔得 就換個SSD入去 又可玩多年 可順手換埋散熱膏同清塵

就係入唔到，係咪因為關用無線鍵盤？係咪用返有線鍵盤？

可以試下嘅 但應該冇分別
但又真係要入到果版先做到嘢

See if this link can help

Disclaimer: I didn't try it before